大家可以遊行示威，表達對被虐兒童既同情

。

好多黑警ac想spin

大家唔駛覆